全港大量嘅食肆同公司都有同一舊嘢，又冇牌子冇生產商，超恐怖

一直都想知，點解要咁大部？有啲有cam添

480蚊 但應該零作用 都係形式主意